[脫毒] 巴打有無值得推薦既噴髮膠

中長度頭髮，髮質偏軟
想搵隻噴髮膠可以 hold 硬啲耐啲

想睇落乾身啲

留名

我用開呢兩隻

呢隻一噴就硬，持久力唔錯，不過有啲難洗得甩
會有白色膠仲痴係啲頭髮到

呢隻都係一噴就硬，持久力同上面果個差唔多
洗果陣無上面嘅情況，但就我個人唔係好鐘意隻味

紅字表示不安

下面果枝咩味？

利申：用緊5+，想轉

黑人頭舊裝

我都唔知咩味
但噴果陣吸得多，喉嚨位啲口水會有啲苦

冇得輸

我有呢支，噴完好似冇噴咁，唔知係咪買左假

powerpoint / 黑人頭

我都有5+ ,唔hold
下次試用埋電夾，夾下d頭髮 firm左個型先gel

用緊一隻銀城介紹日本既 有圖但有icon 放出黎俾人話賣廣告

訓醒答你，用開兩隻比較乾身同埋keep到成日，陣味又好聞

唔計難洗 faddy 個隻真係好用

我都覺，明明之前好多巴打推介，但我買翻黎嗰支完全hold 唔到

留名學嘢

用緊支白色樽身ge
好撚硬
今晚返去影相

我都係用依支

黑人頭是常識

窮撚必用Girl & Boy

舊版黑人頭

吓， 好hold喎， 去跑步都keep到個型唔太走樣

Bed head